俄羅斯深度遊

莫斯科地鐵除咗係俄羅斯人重要嘅日常交通工具，原來仲可以為佢地帶嚟好運。當地人相信，只要摸一摸車站入面嘅革命烈士銅像或者烈士狗狗雕像，就會行好運。

對比紅場嘅一片繁華，位於西伯利亞中心嘅克拉斯諾亞爾斯克就人跡罕至，村莊破落，村民要去最近嘅醫院都要四個鐘。佢哋每年一度聚集，為嘅就係等一架「奇蹟火車」。呢架火車其實係流動醫院，車上設有各種醫療專科，有醫生為村民免費診治，仲設有小教堂，係村民喺白夜孤寂中嘅希望。

今晚《周遊列車》繼續俄羅斯深度遊 🚂

《周遊列車》 逢星期四 9:30pm #港台電視31/31A
#電視版本法粵雙語廣播

JENG